JEOPARDY PROGRAMMING GAME REPORT
================================
Case ID: GAME001
Players: [Alice, Bob]

Gameplay Summary:
-----------------

Turn 1: Alice selected Arrays for 100
Question: Which declares an array of 5 integers?
Answer: A - Correct (+100 pts)
Score after turn: Alice = 100


Turn 2: Bob selected Arrays for 200
Question: What is the index of the first element in a C++ array?
Answer: A - Incorrect (+0 pts)
Score after turn: Bob = 0


Turn 3: Alice selected Arrays for 300
Question: Which loop is best for iterating a fixed-size array?
Answer: C - Correct (+300 pts)
Score after turn: Alice = 400


Turn 4: Bob selected Arrays for 400
Question: What happens if you access out-of-range index?
Answer: D - Incorrect (+0 pts)
Score after turn: Bob = 0


Turn 5: Alice selected Arrays for 500
Question: How many elements in int arr[3][4];?
Answer: B - Correct (+500 pts)
Score after turn: Alice = 900


Turn 6: Bob selected Variables & Data Types for 100
Question: Which of the following declares an integer variable in C++?
Answer: A - Correct (+100 pts)
Score after turn: Bob = 100


Turn 7: Alice selected Variables & Data Types for 200
Question: Which data type is used to store a single character?
Answer: C - Incorrect (+0 pts)
Score after turn: Alice = 900


Turn 8: Bob selected Variables & Data Types for 300
Question: What is the value of x after int x = 5/2;?
Answer: D - Incorrect (+0 pts)
Score after turn: Bob = 100


Turn 9: Alice selected Variables & Data Types for 400
Question: Which of the following is a floating-point literal?
Answer: C - Incorrect (+0 pts)
Score after turn: Alice = 900


Turn 10: Bob selected Variables & Data Types for 500
Question: Which operator is used to get the remainder?
Answer: A - Incorrect (+0 pts)
Score after turn: Bob = 100


Turn 11: Alice selected Control Structures for 100
Question: Which statement is used to make a decision?
Answer: B - Incorrect (+0 pts)
Score after turn: Alice = 900


Turn 12: Bob selected Control Structures for 300
Question: Which loop always executes at least once?
Answer: A - Incorrect (+0 pts)
Score after turn: Bob = 100


Turn 13: Alice selected Control Structures for 200
Question: What is the output of: if (5 > 10) cout << 'Hi'; else cout << 'Bye';
Answer: C - Incorrect (+0 pts)
Score after turn: Alice = 900


Turn 14: Bob selected Control Structures for 400
Question: Which keyword exits a loop immediately?
Answer: D - Correct (+400 pts)
Score after turn: Bob = 500


Turn 15: Alice selected Control Structures for 500
Question: How many times will the loop for(int i=0;i<3;i++) run?
Answer: C - Incorrect (+0 pts)
Score after turn: Alice = 900


Turn 16: Bob selected Functions for 100
Question: Which keyword is used to define a function returning no value?
Answer: C - Incorrect (+0 pts)
Score after turn: Bob = 500


Turn 17: Alice selected Functions for 200
Question: What is the purpose of a function parameter?
Answer: B - Correct (+200 pts)
Score after turn: Alice = 1100


Turn 18: Bob selected Functions for 300
Question: What is the return type of int add(int a, int b)?
Answer: D - Incorrect (+0 pts)
Score after turn: Bob = 500


Turn 19: Alice selected Functions for 400
Question: Which statement exits a function and sends a value back?
Answer: D - Incorrect (+0 pts)
Score after turn: Alice = 1100


Turn 20: Bob selected Functions for 500
Question: If a function is not declared before use, what may happen?
Answer: B - Correct (+500 pts)
Score after turn: Bob = 1000


Turn 21: Alice selected File Handling for 100
Question: Which header file is used for file I/O?
Answer: C - Incorrect (+0 pts)
Score after turn: Alice = 1100


Turn 22: Bob selected File Handling for 200
Question: Which stream is used to write to a file?
Answer: A - Incorrect (+0 pts)
Score after turn: Bob = 1000


Turn 23: Alice selected File Handling for 300
Question: Which method opens a file in append mode?
Answer: D - Incorrect (+0 pts)
Score after turn: Alice = 1100


Turn 24: Bob selected File Handling for 400
Question: Which function closes a file?
Answer: C - Correct (+400 pts)
Score after turn: Bob = 1400


Final Scores:
Alice: 1100
Bob: 1400
